呢啲天氣戴住普通罩落地盤已經熱到呼吸困難咁款，戴嗰隻啊婆底褲真係唔敢想像

頭先熱到差啲中暑
仆街武漢肺炎

帶完直接死掉

雲 ching 做地盤?

呼吸阻力訓練

其實同貼加官無分別

係
猛鳩真漢子

好景

好能熱

食得鹹魚抵得渴

7093套裝落地盤好舒服，不過在焗房或地方，你預咗會流到倒水噤

冇得睇女同事咪好 sad

你做地盤哪來的女同事

10樓

還好啦，人地有老公，唔好幻想太多

地方的人妻需要性愛